[SOS]懇請你將這部小說傳播至全世界以對抗病毒傳播至世界[重要]

懇求大家將呢篇小說翻譯到世界各地
呢部小說好多親戚朋友睇過覺得係高質，
佢地都話部小說可以流芳百世
希望呢個時候透過呢部小說可以為抗疫出一分力

奉世界各國政府籲,各國人民應盡量留在家中,避免外出社交接觸以致疫情蔓延
世界各國政府都準備立法要求國民14日唔準出街
呢個世界實在太多人覺得屈係屋企14日係好痛苦
希望呢部小說令多d人多個留係家中追看，等佢地唔出街降低中毒機會，如同宅男成日想留係屋企追看動漫

但是有人能把這部小說翻譯成以下語言嗎?

英文韓文日文意大利文西班牙語德語法語葡語及其他語言

我想搵出版社，翻譯公司 但都因抗疫關晒門幫唔到我
可唔可以幫手翻譯，此舉同幫忙生產/派口罩差唔多 求求你

有人能翻譯後發佈至美國韓國日本西班牙意大利英國法國德國加拿大等國最大的網上討論區及其他世界各大網站嗎?

亦歡迎大家把這部小說分享,使大家多一個留在家的理由

即使有人翻譯了,亦歡迎其他人翻譯,愈多人翻譯愈好，
您的義舉能壓止病毒的擴散,謝謝 Thank you very much!

若翻譯後在當地最大討論區發佈,請以以下標題發佈
[免費優質小說]留在家才可以見證自己未來數十年至一千年,請安坐家中觀賞這部小說以獲得最佳享受

呢部小說建議進入fb觀看 因為設定左格式

Ps內容題材敏感，不建議轉載至中國大陸，即使於香港發佈我也經多次考慮為了對抗疫情才發布，但請幫忙翻譯轉載至美國日本韓國意大利西班牙英法德加拿大等封城禁止出門留家國家

而家世界同戰時戰爭狀態無分別
特朗普都稱自己係戰時總統
法國總統亦稱而家係戰爭狀態，
希望大家幫手翻譯 你既翻譯同傳播呢部小說既舉動同係戰場拯救戰場既戰場醫護兵無分別
能力愈大 責任愈大 希望大家有力出力

不如貼你既受歡迎作品比我睇
或者你以相同題材下示範同我寫既有咩差別

你前往的連結可能已過期，或你不屬於該頁面限定的分享對象。

仲有請你示範下用我個故事既題材寫，睇下有咩分別

唔好意思 修改中

算啦好嘛？

你鐘意寫幾多字都得

不如我出十個題離個比賽，
睇下邊個寫得好
第一題：

見你post郵輪題材出離，就呢個題材吧

呢個好過豪華遊輪，比異常貓更吸引吧
再開post比人投票睇下邊個寫得好

抱歉大家 我想同實驗羊離個比賽
原先我係1樓post既故事唔post住

離咩？嚟吓話？字都唔識比咩賽

用離字都得 十個香港人十個都明
唔好回d無聊野
要回就回比賽既野

請

點解得，個語意錯晒 咁都覺得冇分別？仲敢話係無聊嘢，不知所謂。

比賽啦

唔敢比賽果個就係不知所謂

見到你爭拗埋d無聊廢話就覺得可笑
轉移話題 比賽啦

仲有輸果個就真係不知所謂啦

d膠還番比d唔敢比賽果個先，講緊實驗羊你呀 一打唔洗找